點解人地個lunch box 可以靚到咁。。。

我日日lunch就食燒味飯
人地lunch就日本料理咁款

點解人地條女 可以靚到咁。。。
點解人地老母 可以好到咁。。。

相呢

圖都無張點比較

你地無睇錯 只係lunch box

自己唔整有咩好怨

啲餸靚啫 關個盒咩事

就係普普通通一個盒 都可以俾佢搞到咁
真係幾辛苦都當堂開心哂
(如果我有得食)

你肯畀錢都可以食到
右邊78蚊 定食好正

佢個個好似係自己整

屌原因你自己都講咗出黎啦

人地文化極尊重食物
淨係問你食飯前有無謝飯已經輸晒！